白頭任總

又出來抽水

暴力？咁佢點解唔譴責濫用暴力的警員

要知道 執法者係受紀律訓練，而佢地犯法係罪加一等架！！！